太極係地上最強

做假

出掌勁過出拳
打MMA係咁出掌真係 贏哂